台灣呢單新聞又有排打飛機

全球最大成人影音網站《Pornhub》，日前公布2017年數據調查報告，其中網站去年一整年影片上傳數高達405萬部，而流量高達285億次、平均每天有將近8千100萬人次造訪網站。《Pornhub》也公布台灣數據，發現台灣用戶平均的觀看時間是10分35秒，比全球平均的9分59秒稍高。數據也顯示台灣人最愛「日本片」、其次是「台灣」本土片以及「華人片」，最熱關鍵字則是「啦啦隊」，搜尋率遠高於第二名的「巨乳」及第三名的「華人模特兒」。比較出乎意料的是，台灣人雖偏好看日本A片，但搜尋度最高的AV女優卻非日籍，而是年僅20歲的烏克蘭「裸體模特兒」米拉（Mila Azul），據悉她不但擁有稚嫩的長相以及超酥嫩的巨乳，招牌的性感咬唇動作更是讓不少人神魂顛倒。